一人一件可以喺屋企做既野

為咗鼓勵大家留喺屋企

我先：睇netflix

打J

畀你 搶咗

睇AV

做運動！

比係搶左

買av

食野 瞓教 打機 執屋 睇書 碌電話

文宣

北系倉工
down AV

煮野食
瘋狂twitter retweet comment做國際戰線
睇多啲抗爭歷史

雖然疫情嚴峻 但希望大家得閒嗰陣會去下法庭旁聽 被捕手足唔係condom

抹乾淨啲鞋同袋

洗屋

拆屋

研究孔子著作

扑野

裸體

屌死氣喉

行山

磨鑽咀

睇書，學外語
做hiit

睇搣時潘寫真